有冇人成手熊，今晚訓唔著🔪🔪🔪

預輸曬

點睇都唔會入熊啦

熊軍咩位再來好，我就唔信冇野爆

兩萬六

聽朝你就會信

聽日放曬 入牛 執幾十格算